唔好再上連登同上街

幫港出聲 做左條微電影！
條片話年輕人教唆朋友上連登、上街遊行有錢收
對話中的年輕人叫人唔洗思考、總之照跟
結局係被教唆嘅朋友被狗拉左
佢呀媽好心痛等等

既抹黑連登，仲要話示威人士無腦同貪錢
我屌佢老味
大家有良心嘅一齊report 同負皮呢條片！！！！！！

我愛連登登

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

自推300次

自推3000次

標題黨，直接講藍絲微電影抹黑示威者唔好

推到一人一report

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

D 戇鳩藍絲成日話有錢收
我話你快D 介紹, 又話冇.
又話收錢既人煽動D 人反政府.
唔計全個政府. 靜係黑警都30000啦. 又唔見你煽動到咁多人出嚟撐政府

我望症咁耐無咁見有錢派，黨鐵飛就大把
順便呼籲唔好再free 飛俾人
有錢損去星火

好好好